【黃色經驗圈】要繼續打仗，就要人幫手開拓新Ｍarket

半年時間
香港人進化成黃色經濟圈消費戰
我地為被捕被殺既人必須要贏

我地有人寫APP寫地圖畀人用
有人出面遊說要店東加入貼紙認證

我地要贏要有新一批人加入
全權擔當Marketing
改進我地一直做唔好既公共宣傳
同埋戰術策略

任務：
協助whatsgap發圍
目標：
黃色經濟圈戰勝
加入方法：

（入後講聲就會有專人聯絡）

用投資角度談黃色經濟圈

please help us